有邊間日式放題係黃店？

如題，想同frd食日本放題，但係發現乜嘢吉壽大喜屋全部都係藍，睇黃藍地圖又搵唔到黃色嘅放題，有冇人知仲可以去邊間食

唔好屌窮撚食垃圾放題

支持黃店

聽日見！

係啊所以想問邊間係黃

我都搵唔到